想變性，但....

由細到大都好想做女人
有諗過做變性手術
但我182cm
變做女人好似太高

含完覺得舒服既先再諗啦

你唔係變左性啦咩

非gay

個ac得我一個人用咩

變性你唔怕
但你怕182唔似女人 你幾意架喎
支持你變性
我好支持基佬
小條友爭女

都話非gay 睇字啦好嗎
純粹覺得做女人有好多特權係男人冇
特別係香港

到時變左性都要去溝女？

變性唔會得到女人特權

之前有位巴打開過變性post(好似系🤔)

如果變左既應該係做女方角色 最多咪比你地最憎既tb溝，唔會阻到你地溝女
而且我預左孤獨終老
利申: 做左廿幾年人都冇鍾意過人（不論男女